美國如果加香港關稅 港共會唔會同美國打貿易戰

徵收美國貨25%關稅

厲害了我的港共

來吧 戰螂邱騰華

問下邱騰華咁荷蘭叻

狙擊高官

七大制裁 缺一不可

香港獨立

好期待邱局長日日上CNN CNBC FOX
加鳩美國關稅

iphone

要買水貨啦

有冇人知美國加香港關稅會有咩影響
logistic香港命脈

要買iPhone就趁早喇

岩岩開左個po 借推
<分秒必爭>係依個時候香港人要重申訴求！唔好係依場角力入面失聲

高官子女全部回國

傀儡憑咩同人打

所有揸美國護照既藍屍即刻放棄美國藉
將美金換晒支那幣
睇吓美帝怕唔怕

打條撚

冇理由比美國單方面加關稅咁冇面既
照跟大多你25%
香港人食草都可以生存

即死

香港幾十年都係用零關稅做賣點

咁我大手入定iPhone先

唔想食草
幾時可以this way sir

來吧

憑咩打?